0. Создал образ для ансибла - https://gitlab.com/zloypanda8/image_ansible
1. Тут две репы - для приложения и ансибля
2. В gitlab-ci добавлена новая джоба - запуск ансибла с помощью образа, созданного ранее, ключи для передачи переменных и использования приватного ключа, который я добавил в переменные проекта как файл.

**А теперь пройдемся по Ансиблу**

1. В инвентори лежит интерпретатор для использования питона определенной версии - ansible_python_interprete: /usr/bin/python3.7
2. В files положил конфигу Докерфайл для сборки nginx и конфигу к нему
3. В templates лежит docker-compose.yml
4. В tasks есть несколько задач: 
  - создание директории
  - копирование файлов для nginx
  - команда, чтобы погасить сервисы с помощью модуля docker_compose
  - запуск сервисов с помощью модуля docker_compose
